新機極多問題

1. 新裝個windows得英文版 （windows 10 home box set)
2. 裝完入到windows 打字同郁mouse都疾下疾下
3. 連唔到wifi，插線都無用，佢話我無network adapter

配置
1 x AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$840

1x Sabrent 1TB Rocket NVMe 4.0 Gen4 PCIe M.2 Internal SSD

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3070 VISION OC 8GB GDDR6
價錢：$5,499

1 x Corsair CX Series™ CX750F RGB White — 750 Watt 80 Plus® Bronze Certified Fully Modular RGB White PSU
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Snow Edition
價錢：$399

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

1 x CORSAIR iCUE QL120 RGB 120mm PWM Single Fan - WHITE
價錢：$299

1 x Corsair iCUE QL140 RGB 140mm PWM White Fan — Dual Fan Kit with Lighting Node CORE
價錢：$749

試過重裝未？

驅動裝齊未

似係未裝齊Driver喎

無數次重裝windows喇...
救命呀...

問題係網都上唔到..windows update果邊都load唔到...

砌機啲box你掉哂？

應該有齊驅動碟 以防你連唔上網

上唔到網... 點裝...
同埋塊板 我問過個店主話更新咗最新bios

緊係有留
得底板隻碟

bios唔同window入邊嘅驅動

試下裝埋啲碟先啦

唔洗上網都裝到，係隻碟有
再唔係拎隻usb係第部腦dl落黎裝

windows老翻？

但一開始windows入key同揀語言嗰陣都窒吓窒吓係咩事

喺出面成千銀買架wo box set黎 入面係手指

白色好正

因為你未安裝driver

屌...
未聽過底板要自己入碟裝driver 唔通個店主幫我更新bios果陣洗撚哂入面d driver?

好撚灰 第一次砌機 部野搞撚咗兩日先砌完 但都仲未玩到

amd just like shit

即係我而家要搵隻手指抄哂隻碟d野落去
再拎手指插主機 boot drive整埋隻手指？

睇黎你幾後生
windows7之前不嬲音效 上網果D driver全部要自己裝
你搵第二部機打返底版名 down哂driver去新機裝返啦
應該wifi driver windows10冇包埋掛

搵第二部機download network card driver , usb 過返去新機

拋你渣
Ebay是但一條30蚊
印個盒同整個盒就賺到你hihi 啦

唔撚係掛 我都覺怪怪地 裝windows得英文簡

第一次砌呀 屌 搞撚咗兩日 唔該哂您先

收到收到 睇黎聽日搞埋要聽晚先有得玩

我之前幫個fd砌 唔洗裝driver 直接連到wifi
佢用asus tuf

樓主對白色幾有堅持
張卡貴其他咁多都照買

用wifi?
正常插線應該一裝完windows 就上到網

睇個windows wallpaper 個windows 10 version應該好舊
建議你自己上microsoft 官網整隻最新version usb

屌... 洗撚咗成千蚊買box set 俾舊屎我

靚到癲

邊度買？

喺邊間野買

on9 正常點會冇driver

除左唔driver work之外部機正到痴線

我記得係 高登 昇輝

1.官網DOWNLAOD再裝多次
2.可能個MON嘅REFRESH RATE有問題
3.DRIVER

以前果啲，真係無

box set 通常係舊版(最穩定)
之後先按需要更新

正常win 10 插線應該自己 detect 到，唔使自己再裝 driver

佢賣垃圾喇
賣OEM版都唔賣個好啲嘅

知咩事
自己上microsoft整usb boot冇咁嬲 支持正版最多買返個key

堅野之前一入去係有幾廿種語言簡㗎喎

Amd chipset driver

Lan port driver

Wifi card driver

安裝左未？

更新到Window 2004先會自動安裝driver 的

電話down driver入咭/電話駁電腦裝driver

入BIOS睇有冇開onboard LAN
順手睇埋CUP RAM有冇SET錯
入WINDOW睇有冇LAN卡 睇CPU RAM行緊咩setting

熄機算 希望真係driver問題

Window 電源plan記得用返window 高性能 mode

幾靚

佢賣假野？

我試過update bios同我off曬D onbroad野

以前嗰啲唔講 win10正常第一次入system自己就會裝driver 最多自己手動去官網搵更新 wifi呢啲咁basic點會冇

舊版win10 未有新hardware driver 唔出奇。樓主買box set 唔知係咩version

我都用白色
btw如果唔係放部主機係檯面，通常放地下既話，j 1,2星期就唔會望個主機

去官網down windows黎重裝啦,反正你有key,又係新裝

agger

佢話我無network adapter 睇漏依句
去BIOS開埋個WIFI

應該咁講 Windows冇分假唔假野淨係有分$1000同埋$30

而家樓主就係無，佢咁嘅症狀9成9就係driver問題

有無裝到driver有得睇架，
唔洗9估

咩黎

我bios果邊reset to default咗好多次

我整得咁辛苦緊係擺枱面

影device manager入面個network adaptors嚟睇下

thermaltake s100 白色真係好抵屌又靚，玻璃開門又方便，我都用緊

我試過部機好地地 由於送俾人 所以重裝
之後滑鼠 整體都laglag地 我都唔知點解

雖然未必關事 睇吓幫唔幫到你
唔係叫你reset to default 可能default係冇開 入去睇下有冇開lan 同onbroad wifi.
你塊板得1個lan口，重要係2.5G lan 應該係蟹仔lan.光碟上實有driver。

好

試下去realtek download番個network driver

應該係win10 iso問題黎
我上個月重裝windows都係咁

點睇

隻碟應該有齊？

裝左佢，插到線上到網就算啦

用手機download ,USB 過入PC.

咁我順手整多隻win10手指再入返條key算

好慘
個盒點分老翻定正版

邊間買
唔比中文版USB你都有

3070

1,中文放第一就可以預設中文作系統語言
2,可能未update window,hardware ver
3,有冇插wifi天線

都唔得,用Corsair牛預咗啦

我覺得英文版易search野啲喎

隻碟咪同microsoft官網個iso一樣
就係realtek network driver出事

抵啦用amd

2.5G蟹lan 咁新
你仲要裝舊版windows邊會有driver

砌到呢個級數 建議ram最少加到32gb啦

agger 你個 agger

揾隻手指上官網 down 個 win 10
裝果時用 box set 條 key 就得。

可能係本身隻usb 個win 10有問題

我諗唔係Driver 問題
雖然佢蠢, 但windows 依家呢個年代照計根本唔洗Driver 都辨識得出

我諗check check 線同router 好d

windows 預設通用lan drive只係for 1G lan
2.5g lan要自己搵driver
之前giga x570 master 雙lan口中過伏

100%岩
近幾年幫FD砌機都係自己裝NETWORK DRIVER

準備：
1. 官網最新版win10 USB手指
2. win 10 key
3. Lan線
重裝時插住線就會自動update晒所有野

似係bios中disable咗wifi

有代理貼紙

有時要，有時唔洗，主要係睇 windows ，唔關老母版事，你有問題可以問標叔

想問下你d火牛線係訂製？

店主...樓下電腦鋪？

入裝置管理員睇下漏左咩
係另一部機down哂堆driver落黎先以防萬一
btw成部機都算正常,係隻牛唔知想點

其實班Microsoft fans係咪個個都傻傻地，精神上有問題有強迫症之類？
點解正正常常有Mac機唔用, hardware / software ui/uX design 設計靚仔有型效能強大又唔用
反而會去咁樣虐待自己嘥時間？
作為一個Microsoft Fans你唔覺得自己好騎呢？

騎呢唔過好多人Mac機裝window喎

死番去用epic打機啦垃圾idog

你睇吓BIOS有冇開XMP，將條Ram超到3600，有嘅就先熄咗佢，等裝曬所以野穩定先開返。
上面都有人講過，可能要去BIOS開返Lan 或WiFi，有D BIOS會寫住自動，仲唔穩定。Wifi Lan 呢類選擇開啟，由佢長開！

Mac機係留返比D唔識用電腦既傻仔用
比5萬買值5千既野
仲要打晒飛機講效能
結果只係用黎睇youtube上FB打傻仔FB GAME

I know that feel bro

apple fan bb出現了

算啦人地鐘意比apple水

用mac點打機?games少得可憐。想換張靚display都難。樓主只係衰喺要自己砌機，冇問題就麻煩。如果比人砌埋成部機拎返屋企已經開心打緊機啦

2.5g Lan 新windows10 冇drive姐 係手機到down落黎過返去電腦到安囉
你班友講到咁複雜做咩

依家ge win10比較好。你裝window時候插住lan線。佢會自動幫你裝埋network driver,前題係你個條lan線一定要上到網。
如果唔得就上網search同download返你底板個network adapter driver. 用手指裝。
正常每一個底板跟住個隻碟都包含埋network driver，你睇清楚有冇安裝到。
你可以去computer management 個度睇返張network adapter 係唔係度，如果係顯示？表示detect到你張卡但冇driver.

全撚部d icon都有個感嘆號 禁入去睇個driver都係2006年

Windows應該係無問題？
英文版黎

插唔插到張3080落去用？

拎黎擋緊抽風

Lm

Sick ball

ho ball !

岩岩買咗兩隻手指落緊網吧搞win10同driver

用mac 搞唔得咩

我好波啲呀？
我依啲起碼講得出做得到，話用macOS 做主力gaming 就係咖啦！邊個傻閪開發唔整macOS version ?我咪唔玩
你估真係好多時間好多錢咩game都玩晒買晒?

佢拿住部爛鬼MacBook當垃圾就好波？
同依度班自稱Apple用家踩Apple但其實只係用緊陳年iPhone班傻鳩有乜分別？

同樓主用同一塊板，到冇佢禁多問題，最多係一開始用唔到WiFi 同埋 BT

申利，插LAN 線裝Windows ，問題隨裝driver 後全部解決

你叻 但我要拎黎打機呀

用mac就行撚開啦
黎硬件台托柒
有撚得你討論硬件咩

弱智？

下次唔會

佢以為買部新機mac檯機先係高人一等，先有資格批評架。佢仲要自稱自己好波，好威威架

linux條仆街都笑係浪費錢既野

其實我砌wifi底板就諗住只用wifi
因為無拉線入房 廢事煩

上Microsoft官網down 免費版落USB 重裝windows usb要係吉嘅
如果用到即係你買個個windows問題
免費版一樣用唔到就唔知了
幫過3部新機裝免費版用到依家都冇問題

我一次過搞哂 廢事煩
1. 一隻Usb dl隻最新win10
2. 一隻usb dl 哂 底板d driver
3. 再唔得就睇bios setting

mouse疾試下插粒USB去機箱後面

呢塊板一定要自己裝driver先有wifi，其實都買左盒裝Windows，點解唔叫埋砌機店裝埋Windows 同埋driver先走？

我所有野分開買唔同鋪頭 買完就抽哂返屋企

呢鋪大撚獲 網吧停撚哂 屌您老母返poly搞算

未裝齊driver 窒係好正常，用電話share個network俾電影update哂driver先啦！

你裝 Windows 7?

Mac機都整到windows install USB 既，要個iso同tools既啫

無轉插
Mbp黎

disable hpet

MAC打到機 價錢又平過PC我咪買囉
個個同你一樣返工需要咩

MAC同PC唔同儲存格式好撚煩架

好型 人地唔整MAC GAME由鳩佢 係個市場自己要檢討
講咁多又咪係大把GAME冇得玩大家需求唔同都有得罵PC
犀利犀利

冇usb-c轉usb-a?
平時咁都用得落？
Mac機真係好撚麻煩 to 某人

無...
平時用google drive做野

插lan 線上網 download 哂d driver 先啦

如果重裝driver唔得
可能南橋有事

電話插usb線分享上網？

話唔定你塊版仲新過BOX SET個版本 咁就梗係唔支援啦搭時光機咩

最新消息
我用usb整咗個最新windows 10 再裝入去就用到wifi

究竟係box set版本太舊問題 定本身隻windows usb有問題呢！？

洗咩撚晒
一開始就冇driver
如果佢冇幫你裝...咁啲driver你自己又唔裝
唔通識變出黎咩

叫返句amd yes就得架啦

我果盒同你一樣
又係made in singapore
搵砌機佬砌埋 無留意係咪用盒隻野裝
睇嚟要跟樓主整多隻usb做backup

Bios 問題

一用新win usb就得？
駛唔駛另外裝driver?

唔需要

弱智唔好玩電腦，乖乖買ps5去

仲要用amd
大獲了

用開mac 鬼知咩

唔裝driver就想上到網，你都係唔好砌機買現成啦

版本太舊，追唔到新既硬件

咁而家真係唔需要裝 我用自己整既windows usb裝windows就上到網

我諗最大機會係咁

我隻win10手指係1603版
無事

而家到2004啦

其實Win10係有齊Generic Driver, 起碼常見嘅LAN同WiFi都會Load到, 俾你上網down齊driver

但係

邊有人買Win10 BOX? 樓豬買隻倉底貨, 但係就用新硬件, 咪冇generic driver囉

一個二個鬧人做乜 佢唯一On9嘅嘢係買咗BOX

同樓豬一樣
早兩星期砌左z490 i9-10900kf, rtx3090
windows 10 1703
一入windows乜柒都冇，係網都上唔到
但係好在裝到老母板嘅wifi driver
先用wifi上最新板win10 20hx
一開windows乜都自動彈返晒出黎

如果你老母板冇wifi
咁就真係可能要試下有lan adaptor嘅usb手指
又或者插pcie wifi card

真係好撚on9

btw我隻係win10 enterprise 1703
我都想有隻2020版嘅win10 enterprise boot usb

話左

我支box set usb係1734 model

我自己整條最新ver 既 win10 usb就搞掂咗

而家問題係無聲
同埋icue認唔到我其他3隻風扇同火牛

點都好
唔該哂所有巴打先
有咩事上黎連登睇醫生都好過出去哂錢睇

其實唔on9, 以前裝windows都係要第一時間裝driver

隻windows10太舊
乜撚野伏貨黎